甲級商廈既係避難所又係最後一著棋

如果狗衝入去，只會令人討厭嗰座商廈，就好似新城市一樣，然後冇人會想租入邊開office做生意，香港金融中心地位就會不保。

記著狗係衝動、冇理智，就算有IFC保安勸唔衝，都一樣可以好似入醫院病房一樣自出自入。

所以，如果想香港攬炒，就請啲狗入去啦。